仲有差唔多一個月就復活節 一人一正皮支持高質會員泥菩薩探肛於網絡世界復活

屌你老母拎手足黎講笑

有冇尊重過牙泥？

我咪係牙泥囉

屌你改咗名冇睇

呢到冇人識你wor

復活節

真係笑撚咗

唔再屌狗的話就ok

咁係你無知 小妹係高登起朵個陣 利物浦英超都未拎

慘啦d狗又要受苦

29歲青山男病人擅自離院 醫院報警尋人

牙泥做嘜偷走

long time no c

收嗲拉 禾地00後全面進軍連登 等10後再大個d你班老餅等收皮拉

你唔係死撚左啦咩

唔死邊有得復活

青頭仔lan!

早啲死啦冚家鏟

正皮左

清明節快啲到喎

仲鍾唔鍾意ทจมใต-?

bonnie

屌咗狗未

你仆街死啦

仲未死架咩

近排咁多人復活

冇左你 見到牙藤都唔開心

樓主做乜要俾班垃圾知你未死

當然啦

你冚家鏟啦

比佢哋知有個高汁會然將會復活 等班垃圾驚下

On9仔

支持！

豬sir

一齊返高登啦

想知咩咩妹會唔會復活

支持

又想燈死拜仁？

第一 小妹唔燈
第二 利物浦勁過依家嘅拜仁 贏面好大

咸左
牙泥miss u

泥清

好懷念你以前惡搞教練睇開心速遞啲新聞

miss you too

法國拜仁呢隊波專出高汁會員然/球迷

點解牙泥你唔復活節個日先開po話復活

睇到依兩句就知真係屍變

高登同joe都需要我們

一齊吹奏牙膝

支持高汁會員回歸

得你係高汁

屌狗泥！

yes 除咗迷鳩黨

預告復活 未正式復活

牙滕放緊假去旅行 等佢回歸再吹奏

u高汁利迷

牙泥唔覆
想你改返

遲啲先 依排忙

好掛住你

miss u too

樓主返嚟了 但佢兩個兄弟最近好少上水

老泥妹扮男人扮女人

佢哋忙屌女

@cosxxxxx

屌你老母

點解唔係紅色大字

人響朵你響朵，依家無人識你喎

依到個個都識樓主，係無人識你呀傻閪